做緊Nike，你問我答！

私吞左幾多對炒鞋？

有無J?

Kitchen how big

暫時一對都冇

冇

FT/ PT?

企邊區

咁你做嚟做咩

真係無內部接應？

之前PT 岩岩轉FT

內部for員工抽算唔算

算

PT冇得抽 轉左FT又唔長時間

跑步短褲邊條好著

做邊間

男定女

直屬定代理

男，鋪面唔見有3吋嘅？

印象中最近行過個幾間都唔覺有3吋

直屬

邊對好著又抵買？低筒款

返工可唔可以著Adidas

點解波衫全部$599一件

Skype interview d問題難唔難？
見佢出post請人 有興趣見

最近對exp係react底都幾舒服，900幾蚊幾抵

港島區

冇講明唔得 但係啲ic會比下說話你聽

我個時係電話first in完再直接去舖比店長second in
問題唔難 都係啲大路野 同埋會問少少有關Nike既資料（熱門款或者明星代言之類）

做outlet?

點先晚上抽鞋唔收到祝福?

網*

ps7?

Nike270你點睇

無相關經驗？
我之前send過第二日已經打嚟

哦可能pt唔洗skype
而家pt幾錢人工？
你覺得好唔好做？

抽中鞋機率是幾多？

How much

香港人定大陸人腌尖D?

揾你買有冇折

搵你買kobe ad360平到幾多？

Travis Scott AF1 香港會唔會出

part time有冇員工優惠？

點解月巴咁快收到風有筍野

巴打係邊睇到post?

幾時有seed?

sogo or ps7?

我點知

first in冇 反而問返啲工作經驗啲野多啲

其實都冇乜分別 但係大陸人你對佢態度差佢都冇乜野 香港人見你態度差就嘈 如果講腌尖就係啲大嬸最腌尖

每個月有一張staff discount coupon

咁你隔左幾多日先收到second in通知？

點解NBA永遠無中碼

樓主係咪D mk仔？
有無試過慣左，開口講左普通話先

pt幾錢一個鐘？

點解會覺得係mk仔
冇 唔會講慣 反而啲普通話愈講愈求其

50

中碼最多人買

我電話in完之後即刻同我約埋second in
不過未必個個一樣掛
比心機！

樓主番港島邊間？我都番過港島區半個月ft 但唔知係咪同你同一間
利申絲

應該唔係 點解冇做既？

個時暑假無工番又唔想係屋企9hea 咪求其揾份工做 但8月中先開始番 做左半個月之後就要番學 所以無做了

絲打你個陣係點apply?

通常啲人黎問都會直接比hr個email佢

係咪平時貼係門口橙色個塊join us 上面個email?

我個時同緊個fd行緊旺角三層個間nike 跟著覺得做nike好似幾好 就去counter位到問請唔請人 跟著啲職員會俾張form你填 但個時一做就要做ft 之後寫完就叫你等通知 即晚就收到call話番得 但唔係番番旺角個間 係番近你屋企附近既舖頭

你想做直屬 定代理都冇問題？

明白哂 唔該絲打
我以為你都係返直屬

想做直屬啊

想問下平時波衫鋪嘅Nike衫係咪同你哋代理拆貨？

我之前都係上網見到求職網見到 然後apply

直屬係咪得3間

點睇上網抽籤內定哂比自己人?

唔止啦
仲有幾間outlet

可以試下去直屬既舖度問下 佢地應該都會比個email你

唔係 不過你照試下先 唔得我再比另一個email你

絲打你做緊個間知唔知仲請唔請人？

應該請 唔多夠人

想問去nike 想id對鞋 ，但唔知最大個碼岩唔岩我，去到鋪頭有無得試

女想買全白睇落slim款有邊對介紹？

common啲既款就vapormax
呢款暫時我個人覺得著得最修腳

通常id既鞋款本身都有賣 可以去試下

絲打做緊邊間

絲打做緊outlets? 介唔介意透露下

幾時有湖人James波衫買

可唔可以咪再內定網上抽鞋同員工hold貨

搞到好似限量咁，好心中碼補多D貨啦

D限量款係咪會走後門 比好多水貨鋪？

你呢d 垃圾ft 唔洗開post 啦
manager級已經可以留鞋啦

去官網買喇 又有送貨又唔駛四圍搵

呢D接近係常識既野仲問

可能佢新玩波鞋唔知
除咗限量，水貨舖仲要食好多死貨

可唔可以搵你買野?

既然絲打唔想自爆就由佢
我純粹想睇邊間會大機會啲請。
但係咪真係得send email比hr?
無得就咁入舖填表in?

依家仲有冇人買AF1

樓豬點睇air max 270 好唔好著

人工幾多？？？

ft人工幾多阿

允記？

好大部分都係佣 到數既話平均大概萬六七左右 唔到就一萬左右

好多大陸啲水貨佬掃

我個陣係first in完佢同我講有邊間有位先叫我去second in 所以唔洗擔心

part time 都有 coupon?
有冇話要返夠幾多粒鐘

另外 part/full time放工即刻買野有冇折（唔用 coupon）

一個月一張coupon
pt冇quota 但ft有 所以通常啲pt r ft佢地都好樂意幫

搵你買野得唔得？

Ft 好似每個月有2000 額度 買野有折 不過同職員拎折 不如去同店長打好關係 可以去到6折

點解香港鋪頭成日都冇US12 13 呢D正常size

絲打 你仲係唔係度？

你答到咁你應該係outlet wor
得outlet唔到數人工係咁

利申: 前員工,做左幾年ft

Hello 同事